「 有圖慎入 」究竟呢個傷口係點形成

你既巴打我就做廚房既
一收工就感覺到隻手有啲乸乸地
就見到咁既傷口
我就唔知係漂水整到
定油炸到
我懷疑係共用手套整到
大家點睇

太乾？

樓主一路好走

唔會呀又
係廚房成日濕水

哇咩料

共用手套傳染香港手

主婦手就RIP

睇醫生，小心肉毒幹菌

其實返工好多時整親都唔知，過幾日睇下有無發炎有就睇醫生啦
乜鳩都放上連登問

好

主婦手

似係 點防好

茶下白花油

出左水吱，睇醫生拎藥搽，無保持乾爽，咪撚搲就ok

你有個同事病左都打丁，然後唔洗手就戴手套，跟手你咪中左招，然後番屋企打個丁。。。

成日濕水
主婦手啦
我見我同事斷唔到尾

有人靜雞雞屌你隻手

擦cream

睇一次醫生先
亂買嘢用重衰